山齊士咁勁係咪想踢撚死人呀

妹下妹下都入3球

勁到痴線，歐聯決賽都入3球

好彩迪布尼神助攻絕殺曼狗，唔使踢12碼

gummm又搞事

啱啱話迪布尼越位
獌贏撚左歐聯